[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(9)

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

0. 顯卡係蝗語 多數巴打見到都會打搞伯母, 煩請各位巴絲轉換為'Display Card' 或 'Graphics Card' 或 '顯示卡'... 伯母被打搞太多也不太好的啊

1. Budget
唔同budget有唔同組合方法
講低budget大家可以幫你度下

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲?
最好埋講game名，steam game 都有分大食細食
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

如果1070 aorus同1080 g1 gaming同價
我都好難諗買邊隻好

打錯

[/quote]
我火牛係620w
大家覺得推唔推得郁1060/1070[/quote]
數字上1080都得 但唔知仲足唔足火[/quote]
我見悠二既$8000-9000打機list個火牛都係450/550w
搞到驚如果換機會換左個更廢既火牛
希望係我理解錯佢list個火牛既功力啦

個標題變咗9

仲諗緊點解變左9而唔係49

想問條8pin咁樣係咪唔正常

各位巴打覺得用係1060/1070既顯示卡既火牛應該大概係幾多w到

550夠啦

應該

聽之前巴打話可能底版供電唔夠
搞到又想換埋
不過咁樣諗不如成部換唔洗煩算

但我620w 760 display卡 而家開黑沙/鬥陣會突然黑屏彈game
好想知發生咩事

回到過去？

有錢咪換曬佢

話說antec出左新牛, hx550 hx660, 比neoeco2更平, 坊間好評如潮, 全日系電容, andyson代工, 有冇人試下佢

打錯, 係nx550 nx650

等多半年先啦
頭半年好姐 下半年

想砌女, 預4k budget
要I5 +16GB RAM 同128GB SSD 唔使打機 都係執下相個d

之前去黃金執左d list 睇下巴打有咩更好既推介
Intel I5-7500 $1399
ASUS prime b250m $670
team vulcan d4-2400- 8gb x2 $890 (ram 好似最近加左價 )
ssd 有無推介-128gb
hdd-wd sata3 1TB $310
Corsair 450w $350
case 無乜所謂, 預$250
想主要睇下m/b, ram 同ssd 有無推介,係咪黃金砌都唔錯,有無咩地方介紹執料

好似未計ssd 已經超budget

冇budget 板轉h110

就到年尾，係唔係會出新嘅顯示卡？

而家張顯示卡好似壞壞地，想換卡，但而家啲卡又好似比突貴同驚換完無耐就有新系列

即係 MSI H110M PRO-VD PLUS ?

留意呢張冇hdmi, 要用dvi

出年三月

究竟邊條撚屌喺度狙擊我

咁應該用邊張 要hdmi 的話

得罪人多係咁上下啦

你數下我得罪過邊個

用緊你口中低階咭個班

一堆低階過你張1080 g1 gaming 既人

屌 上面quote個班都正皮左
我都話比DDoS上左身 唔關我事架

g1 gaming哥

終於

拿拿拿 七月好猛架 唔好亂講野呀
一陣你又比DDoS上身呀

點解我d圖全部都係咁

底板唔係Gigabyte 信仰值不足 請充值

再充既話土都無得我食

用ASUS

咁我信仰值高過你

屌你會唔會喺人地講iphone走撚左去講An機呀
你走錯地方呀

美森1700x做緊30x美金 同1700差唔多價

冇咗個rgb cooler 不了

負皮多到

但原本比1700貴五百幾 依家個五百幾可以買個靚過佢

佢班友成日負皮我又唔講野
明明理性討論都做埋咁多小動作

AIO水冷邊隻高CP?
睇中x62好正

啱啱砌新機
用antec neo eco2 450w 牛
但著唔到機就算直接short 24pin 上面power switch 同com 都唔著
似係咩問題

check 過power cord 冇事
插落舊牛都著
底板都冇事
用舊牛比電著到
似係新牛問題
有冇巴打有idea

list:
i5 7400
msi B250m pro VDH
Kingston 8GB 2400
WD 藍版 2TB

idea:換牛

小弟想砌部主音響副打機嘅電腦
宜家有兩個諗法：

1:從老母板入手 揾塊靚料老母板
2:普通老母板+一張靚聲卡

定其實分別都唔大 ？

希望大家俾啲意見小弟

承接集中帖(48)之問題, 我又再執左個list(主要係想部機用幾年, 所以諗完後, 加大HDD到cp值高些的3TB, 火牛上到550W),

1. 而家仲興唔興兩條8GB RAM? 定係直接1條16GB?
2. 我個LIST的組合, 有無邊D硬件唔夾/擴展性低既問題? 例如機箱空間大小夠唔夠、如我現在主機的DVD-ROM想拆落黎轉去新機用夠唔夠位同夠力?
3. 散熱方面駛唔駛加風扇之類?
4. 同埋我直接在這間terminalHK落單應該沒問題嗎?(因為真係太多年無買過電腦, 亦未試過在非實體店買電腦野)

有勞各位巴打睇睇仲有無問題, 如無我就星期一準備落柯打了, 謝謝!

有無啪火牛同電掣switch?

兩條ram目的係行雙通道
條list ram可以轉3000MHz,ssd 可以換mx300 都係加幾十，你個箱唔似有位放dvd rom

散熱夠玩 加唔加睇budget
網店主要都係t記 法奧

1. 2條8G無問題，你塊板有4條槽遲下再加都ok
2. Ryzen U好食ram頻率，低頻ram好影響佢既效能，最好轉gskill argis gaming 3000mhz 16g kit/galax hof 3200mhz c14 16g kit/gskill trident z 3200mhz c14 kit，後兩者比較貴同少貨，如果aegis無貨最好就去第二間買ram
3. Cpu散熱原裝都穩定壓到3.6，唔洗加。呢隻箱好似淨係跟一隻扇，機箱扇最好就加兩把前抽，推薦都係用貓扇

Terminalhk垃圾

求list 預1萬1到2咁上下價錢，希望搵埋幫手一齊買料同䂶 因為真係乜都唔識怕比人Fake

電腦主要用途都係想打下機 玩下大作咁 開下台咁 應該偏大食少少，
希望好耐先升級電腦一次 畫質冇乜所謂 只係希望靜同散熱好啲 有機會好長開 燈都冇乜所謂
Copy左悠2個list 有冇乜要改？價錢可以彈性小小

Motherboard
Gigabyte GA-AB350-GAMING 3

RAM
G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB

Display Card
Gigabyte GeForce® GTX 1080 G1 GAMING 8GB GDDR5X

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

SSD
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

PSU
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W

Case
Antec Gaming Series GX909 ATX

NZXT個LOGO反轉得架咩

1080唔好用G1 gaming呀
CPU呢

前排搵左T記個網俾FD間料
屌佢老味突然間落左單砌左

CPU AMD RYZEN R7 1700
Copy少左
點解既？ 用1080 ti會唔會貴好多？

新手一問 想砌一部打機用電腦 想玩到battle ground 最高畫質又順要幾錢🤔

用悠二list睇就預13000

究竟咩原因?

件件零件都貴幾廿蚊至一百蚊不等
但諗返佢特登出車送埋上門

最高畫質又順？ 60fps?

咁你都識講啦

貴千五左右
1080就買aorus/msi gaming x/asus吧
要平我寧願買galax

問問題，我部腦依家每次都要開幾次機先開到入去
第一次會卡住係最開頭個個畫面，
之後開先會有"正在啟動window"

另外有個情況係我己經聽到我部腦入到去"歡迎"畫面同入到桌面，但係我個mon完全冇反應(電源制係橙色)

有冇ching解答一下

倒返轉剩係求順又會差左幾多🤔

平1080 inno算啦

所以剩係換display 其他跟住執就得？
部嘢會唔會好嘈？ or散熱差？

睇下乜野叫順啦 all low 要有60fps既話應該1050ti都得既

上個post有巴打post個極x客片出黎
G4560
8Gb ram 2133mhz
1060 6gb
ssd
玩中效都最少60fps

cpu:i5-4460
mb: h81m-itx wifi
display: gtx960-moc-2gd5
psu: cooler master gx450/450w
ram: 8b crucial ddr3-1600 + 8gb kingston ddr3-1600

有冇巴打幫我解答下點解我玩pubg成日都係跳完傘/load完一開頭就直接熜機??? 如果冇事就可以繼續玩
之前以為唔夠ram我先買多條8gb kingston, 但會係我火牛老左唔夠力定係細機箱散唔到熱..

入bios check 下12v 3v 5v正唔正常？

公道講句
f同t啲嘢各有各貴 有時你貴＄5有時我貴＄10
除非你唔識自己砌 如果唔係最抵其實係
格完價T F J 3間 零件散買最平嗰間

唔似唔正常喎

List垃圾
清死貨
無咗悠二

爸爸！

點會冇

出機可以一張1080都無，乜牌子乜型號都無問佢幾時返貨可以答你唔知

叫你一係出1070或1080ti

仲以為1080全部俾礦佬搶到一張難求

我上個post貼咗pcgamer條link啦

話說依家揾返熱門回覆一拉到最低全部都係我留言
原來巴打們用心良苦
BTW,千早狗

冇理解錯係iec 插隔離粒制?
點會冇啪

問下 itx 既display 夠唔夠長塞落matx既箱?
又或者問..mini既卡係專for matx 定係查實只不過短卡,乜箱都隊得咁?

btw search野睇
長卡隊ma板好似要竹籤頂屎忽,否則容易彎板?

ITX唔係細過MATX咩
應該放到架

驚itx過短

被視作第7代Core處理器「Kaby Lake」後繼者的，原本就是「Cannon Lake」而非現在的「Coffee Lake」。但可能為市場需要，把兩者合而為一，作為第8代Core處理器的兩種產品，在相若的時間內推出。兩者最大不同是，Coffee Lake是14nm++製程而Cannon Lake則採用10nm製程。預計往後的Ice Lake，Intel會以10nm製程的改良版「10nm+」來生產，成為第9代Core處理器。

係真先好.... 不過chipset 有Z370 同 Z390

如果真係真時間出 咁14nm++個堆邊個買？
定我理解錯？

但超到4600有咩板支援
唔係話Intel啲板有限架咩？
留名學野

咩制程都冇所啦，佢唔改個架構其實都係一味推 TDP 同頻率去谷 performance, 增長都唔方多得去邊

制冷

BTW,製程轉左唔係應該功耗低左 頻率高啲架咩

功耗低左，勁率 headroom 多左，所以可以推多 d 電換效能

咁等到10nm++有無可能超到5.5GHz

我張x299支援4133

有張x299講咗支援4600

換板啦

as rock 喎

唔出奇，但都要你喂到咁多電俾佢食先得，仲有溫度問題

求救

咁人地極限超頻用液態氮咁超到7GHz以上

LN2 正，但太極端太癲，已經超出我認知既範圍

同埋一 d high end 板有 LN2 mode, 會解左個 power limit

AMD都比佢超到5GHz

唔係喎

好多x299 板都支援

係我個塊唔得

換過咪得

小弟剛剛砌機 問問各位點知psu有冇壞 定係底版壞

依家行3600都算

4000我都無打算買

莫講4500

一堆負皮

WFC

可憐的人必有可恨之處
自己對號入座啦

你真多負皮

btw 我張板原來支持1600mhz 其他全部oc...
4 x DIMM, Max. 32GB, DDR3 3200(O.C.)/3100(O.C.)/3000(O.C.)/2933(O.C.)/2800(O.C.)/2666(O.C.)/2500(O.C.)/2400(O.C.)/2200(O.C.)/2133(O.C.)/2000(O.C.)/1866(O.C.)/1600/1333 MHz Non-ECC, Un-buffered Memory *

屌你啦

笑撚死我

佢地咪慢慢 我仲可以揾返曬自己啲留言
BTW,B350有無限幾多MHz?定條ram支援就得？

佢秒有負皮...
我都係岩岩刷新姐

咁撚大反應做咩?又冇話係你

負皮都可以上熱門 正喎...

睇spec?

我代你話緊嗰個人姐

熱門回覆 最底個啲

最底... 要拉咁多

你係斷電定正常咁關機
正常唔係牛就底板壞

咁同自認冇分別

右拉㩒最尾個幾頁囉

咁就有兩個正皮

Terminalhk 狗都唔屌

我係法奧無個樣先會去終端

邊忽可憐

無左悠二 甚麼也

負評鬼妹巴嘅巴打block咗佢算啦
係咁負評好咩

點解個post可以咁多負/正皮交錯？

自己諗

玩其他game完全冇事, 係呢隻先會
斷電咁熜機

但唔係咁我都未必有機會玩到x299 同sli

千早狗入左黎

block 咗佢邊有得睇

1080也張狂

我比人針對呀
我好肯定係班礦佬負皮我

你班友無人性架

btw

DDOS附身點會玩一張1080咁寒酸

仲要係gaming

同埋好佢知佢部機用乜

有時D野 只可以講 事出必有因既

食餐飯都無左啦

講得好
BTW
我輸到就黎含撚
點解要咁對我

你冇跟足定琴日開始跟
我前日贏800琴日輸返400咋喎

認真答你 就黎出20系列 但20出完好快就出30 所以出20唔抵 但30出完40都跟住出 所以30都唔抵
結論 用你用緊個張用到世界末日就最抵最正確

琴日開始跟...
屌佢老母. 4場本輸淨2場.
啱啱又縮左冇跟.
下場又鬼盤.
開始燥

跟就跟足丫嘛琴晚佢冇打錯字
計埋呢場 都贏返

我張2080靠你啦

再輸想加本
但真係今個月可以食屎

唔好咁啦 我用緊低階卡

btw爸爸巴 我今日超到4.0 但一開LOL就crash
3.9冇問題 試幾日先

琴日咪叫你入2k跟1/5

入左800 ONLY..
今日輸哂入多1K 等含撚

關佢撚事?明明你自己「DDoS上身」引負評

我張4080靠你啦

我都用緊低階卡

對唔住咁多位巴打 早幾日我比DDoS上左身 前幾日有咩得罪嘅講聲Sorry先
依家揾左個道士趕走左佢

我趕走左佢喇

我覺得入左先好D 好少輸得晒
但你入面唔夠錢局住平注就會危
sor 講返硬件

3.7-3.8穩就算啦

超死咗又要買過架喇

學我咁早買早著
到20出再睇下個進步大唔大再放出去再買

我覺得負皮既 有部份係覺得你講到唔關自己事咁

退保咪得 唔得架咩？

重點係佢自己唔知

對唔住呀
我變返正常架喇 比次機會吖 咁多位師兄

我最多比1.4v佢 crash都係唔夠電
熱就1d都唔熱

但之前巴哈唔係講過用耐左會縮咩？

佢冇crash 我crash左就降返
1.4V 上唔到就係體質問題 我估

鬼妹巴測試負評上限

有冇ryzen巴打上到4.0分享下setting？

1800X應該得

咁你買粒1800x啦

穩超

sor 想問1700
1800x食菜咁食啦

咁你MAKE SURE DDoS唔再上你身
如果唔係大家一撚定再扮演你口中嘅千早狗,對你實施「多重影分身負評」制裁

我真係一個仆街
我大笑左5秒

好撚仆街

唔會呀 應該

1700應該要比多啲電 而且體質好應該攞左去做Pro版

諗住搵張aorus 1070點知周圍都無貨

肯定

上1080囉

法奧有喎

又嚟

粒u推唔哂
其實用1070已經有少少bottleneck
等煙條8代先考慮換main set

過撚完個7月都未超渡到可以打到魂飛魄散啦

1070 正常full hd都夠做

我覺得其實1070算中高階

緊係啦咁靚 唔通G1咩

吓 加少少系列都唔比
又唔係話1070低階

見到上面咩低v會縮肛 那那林加多格

唔敢再賭了 年年玩到有卡 好癲

你咩CPU?

g1 極柒 只限鬼妹巴果張

你唔玩UBI game 1060都夠

導人落海

有冇第二隻牛試試佢

你地班仆街針對我

人哋買1070
你問都唔問原因就叫人買1080

煩惱緊砌7960x好定砌1950x好

除左乜多寶買六合彩唔洗排隊 無其他用途 戒賭買g1 gaming 1080

咁佢話無貨吖嘛
一係落1060

1950X 你有錢的話

諗住賭到有1080TI

諗住賭到有Titan Xp

無G1 GAMING 唔洗買啦

Gigabyte好似無出Titan Xp

仲話人唔夠佢講負評佢
原來有幾位巴打

算啦,無得救

今年送NOW TV

利狗輸死人
狗會精算師太西利了

今年英超唔見左張1080了

原來連登咁多隱世有錢人

舊個隻好似仲唔夠依家呢隻力

拜仁應該琴日就落返去.
踢乜撚野甲組

變左波台嘅喂？

我錯. 對唔住

九成九判牛衰老
我之前玩lol都突然跳掣

換左牛無事

係呢隻game 先會咁喎
我玩rainbow six siege 個啲都冇事

PUBG大食 隻牛咪要用多啲電(好似係)

咁應該換咩
細機箱怕買錯

賀芬主場
夠硬淨
作客唔撚會買拜仁

有無玩過Watch Dogs 2嘅巴打知道 1080開唔開到1080p ultra 60fps
聽講好大食

BTW,上YouTube睇過但係都成八九個月前

何苦專食ubishit

我睇過 但成九個月前 想知有無patch改善performance

I7 2600 16g ram
呢粒鎖頻u已經比我超左上4.3ghz
如果唔超就真係bottleneck

需求: game、文書、睇片
必需: win7

疑慮/考慮/疑問/情況:
睇巴哈 antec tcp算中階牛 所以濕呢隻呢隻450w
降cost既話 會諗住抽走一條ram /ssd/hdd轉wd/火牛變neo ii 550
睇comment case散熱方面好似幾得,同埋match到我前置4usb
目前睇係勁驚無得用win7同埋有d濕濟張dis會短得制

希望沒有問題

無計 個人覺得好玩嘅open world games都係ubi出

超完先同7700個base clock差唔多....

垃圾ubi

做咩要用ITX卡咁睇唔開？

粒u玩左6年算係咁
而且唔係袓傳散熱膏

有無咩open world games可以多槍又多自定義嘅推介？

貪平貪細

末代
不過無k都超到架咩？

7700base唔係3.6咩
Turbo先4.2喎

但得一個風扇唔會好熱咩？

打漏左個k sorry

靠case救
前2後1
火牛在側
貪佢細細地入風快 走得快

佢鎖左max multiplier但無限BLK
我BLK set 103.5 max multiplier 42
再offset +0.1v就穩行

哦，所以呢
知你粒u勁啦
仲7700 base clock仲唔夠？

3770k開蓋戰到而家
無乜換U動力

0.1V

我覺得會好熱

窮人生仔真係正仆街
窮人連買部打機電腦都冇錢

我咪其中一個窮人

唔通窮到砌完機底褲兩面著完先洗又話比你聽咩？

教煮二世

技姦教煮

我想問有啲Game對A卡有加乘 好似Deus Ex同Tomb Raider但如果我係AMD CPU又會唔會有加乘？

一定好香

THIS

睇黎我條ｌｉｓｔ好似無問題

煙條八代u又加價

以前啲師兄唔見曬
係佢地少入黎定我成日喺度

I7加成20%
係咪又會變返以前"i5打機夠用嘅時代"?

$3,300 + 2K Z370.... 不了

我寧願砌R5算

師你老母兄

對唔住

俾你啲氣燄熬死左

技姦教主來自鄉土

我唔想上鄉土架

咁我潛下水先

g1 gaming 光環

超高d 賣貴d

有無amd oc教學

挽留

呢個教主唔同果個教主 佢係唔會潛架

rumor

有冇睇CPU溫度軟件介紹
我有朋友用7700K成日自動重新開機
想睇下係唔係溫度爆炸

Core temp

腸酒

1070 黎講Xtreme gaming同aorus點排名？

貴撚到

Aorus最top
xtreme僅次

但睇clock speed xtreme > aorus

要i58400 底板一定要z370?

H310 H370 B360遲過Z370出 再之後仲有Z390 好似係
Intel真係搞到價錢同chipset都咁撚on9我下部換R7算

我想問今次條List 有冇咩大問題?

CPU: AMD RYZEN R5 1600
Motherboard: Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
Display Card: MSI GeForce GTX 1060 GAMING X + 6GB GDDR5
RAM: Kingston HyperX PREDATOR DDR4 3000MHz 16GB (2x8)
PSU:Cooler Master V Series V550 80Plus Gold 550W Fully-Modular PSU
HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD: CRUCIAL MX300 275GB M.2 SATA
Case: ANTEC P8 ATX

主要打機, 例如Overwatch同埋黑沙

其實好好笑，i5 冇8500，8400得2.8ghz

好標準,出得

平板要2018 q1先出，照計z370千頭有交易

gaming x +

呢張成25xx

見係1060 就copy

1060個極限係邊？
gta 1080開唔開到中效

早一兩年買既acer aspire e15 notebook
想加ram 想問兩條8gbs 邊到平同咩價位？

賣到咁貴，等睇AMD明年7nm zen+打殘intel

多謝2位師兄回覆 咁我今晚執執個list

黑沙應該要用INTEL CPU

多出黎果兩舊換ab350 gaming 3好過啦

h110m s2h 技奸

悠二巴有無做ryzen 3 review

巴打們，有硬件問題要大家討論下
前幾日砌左新機，部機有時自動熄機，熄完後唔會自動reboot，禁power制都唔著，要熄火牛大掣先可以自己開機

呢家完全死晒，但塊板有電到，見到有燈
禁power掣，風扇轉一下就停晒

咁既情況死板定死牛多？
屋企冇第二隻牛可以試

PC規格:

AMD R5 1600
ASUS B350 gaming
ASUS R580 8GB
Corsair RM650i
256GB ssd + 3TB HDD
16GB Ram

新機咁快壞

似係板已燒

話說 Ryzen 1600 + 1060 點解打LOL teamfight 有時FPS會跌到4x - 5x fps

我舊機 i5 4460 + 750ti 唔知點解感覺好似仲穩

師兄們, 根據你們對ssd、ram及機箱放唔到我舊dvd-rom的意見, 我個list最新執成咁...

1. 轉了Crucial MX300 Series 275GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
2. ram轉了G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB
3. 由於想用返現時隻DVD-ROM, 所以板同機箱都轉埋ASRock AB350 Pro4 AM4 ATX 、 Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black。唔知咁樣是否正確? 揀antec呢隻箱係見佢比較平d, 但唔知呢隻好唔好呢?

我亦試了在法奧執返同一條list, 法奧連砌機$8,033 平一舊水.

漏左有位師兄話可能需要在機箱前方加風扇呢樣野, 真係唔太識, 有無適合size又抵買的風扇介紹呢?

有無巴打知道部amd r7成日用用下突然關機係咩問題？
係唔係同條ram唔夾？

係息左機，reboot定黑mon？
有冇oc?

請講全機spec唔該
另外請試行一次aida64 stress CPU+GPU

唉，砌完第二日中間自己熄左機個陣已經覺得奶奶地野，以為冇事，點知咁嚴重

呢家boot都boot唔起

因為win 10 creator update

原本上個星期砌左部新機 1600 1060 諗著平平地打PUBG。收到機一個禮拜都lag著玩，fps得2x - 4x幾，本黎都心灰意冷，後悔買1060，又諗係咪火牛唔夠力定唔夠RAM好無插多條落去。

但後尾開埋LOL黎試先發覺冇理由呢部機打LOL仲lag過我上部機，舊機全開都唔會跌fps，先開始留意下究竟邊到有問題。

誰不知用 CPU-Z 睇睇先察覺原來粒 U default 左去長期 keep 著 1546.31MHz (我都唔知點解) ，唔怪得日常操作上黎好似舊機仲快。卒之花了一晚時間睇點改返frequency去正常，再試埋overclock。

而家終於可以叫做正常返少少 60 up fps 過下手癮

咁黑仔 依家超左上幾多？

試下用埋"優化" 差好多

而家3.8 1.25v pubg 50度 平時40 42左右

試過3.85 同3.9 full load一陣就熄機

有呀 未整粒U之前已經用緊

全部 very low 用埋先得4x fps我個時真係頹左係到

點解會default 左咁既setting

咩底板

一返工就想買7900x,7920x,7940x

但明明打機計7900x同7740x差唔多表現見人哋買ryzen咁多春又屎忽痕

買啦買啦

換cpu要拆風扇

抹走d膏

塞粒u 入去

再搽返d膏

再上返風扇

就咁簡單？

asrock ab350m pro4

係, 但如果機箱細又難整就多少少步驟, 要拆埋左住左機箱FAN

建議你拆底板搞 好易彎針

拆底板即係玩我啫

咁樣唔夠位換嗎？

可能有短路搞到火牛自動斷電
之前試過部機自動熄要熄火牛大掣先可以再開
後來發現係USB叉電線短路

夠位，不過拆之前最好拆埋ram
仲有你隻cpu cooler好撚難搞
我試過比呢隻cooler介損手3次

定其實我應該等到粒7740x唔夠用先換

依家換好似純為J core數令自己安心咁

可能到粒u唔夠用時，7900x會平返好多

我部腦開親機都係打機用

同一樣，上次裝界損左一次...

我要換應該都要底板+ram+機箱 出風唔多掂

我依家部機散熱ok

打機cpu gpu around 70度左右

大家唔好再支持我買嘢了

其實夠用架喇

btw太座搵我食晏，我個午餐購物大計無咗了

唔洗買啦
最多咪玩開蓋換液金

一開機已經50度的我

支持爸爸巴買野係正確的, 琴日先見到asus出左個可以放4個M2入去一個PCE-I裝置到... 岩曬爸爸巴你了

唔緊要. 帶埋太座去埋不就可了

爸巴

19XX-2017

Btw我見有d鬼佬係用3d printer整開蓋器
我識人屋企有3d printer
有需要幫手可以出聲

去買粒7900x 成8千銀

我未有咁樣的膽量

Taobao好平一個姐
開得蓋都有咁上下財力 eg爸巴

岩岩見佢有個"優化"有更新,
更新完裝完又冇事玩到..
到底咩事

7740x太偏門太大粒

一般開蓋器開唔到

我個fd都係硬件撚黎
佢應該都有興趣搞
爸爸可能成為香港第一個開kabylake x既痴線佬

有得諗喎

去買粒7900x 成8千銀

我未有咁樣的膽量[/quote]

搞左好撚多日... 真係辛苦過返工

好彩溫度夠打 J , 今次個 build 70/100, 未去到最滿意

之前跟悠二張5千list去黃金執野 個sales話張 ram 3000MHz可能有衝突同我換左張Kingston 2400Mhz 8GB
係咪比人水左

RIP

價錢差幾遠先?

100%係

一樣價

水魚confirmed

…
RIP

你真係lulu黎

我個陣見個sales古古惑惑咁已經覺得唔對路

喺咪confirm咗 八代cpu不兼容100 & 200系motherboard

好想要8700k 核融合反應爐 啊

所謂既衝突咪姐係撞Ram
行唔到3000最多咪行返Basic 2400
你真係無改錯名
仲要一樣價

當時買牛個Sales叫我加廿蚊叫我買GTR 不過企硬無換

開佢 名啦

貼埋單呀

返屋企先貼

唔駛愁

買過條

再放咗手上條2400

當買個教訓

巴打你幾大？

點解可以戇鳩得咁交關

唔想再出去(樓下要有恆生atm)可以即刻網店(你明邊間架啦)落單最快今晚就有

btw 如果我底板支援2400 我應該都會收左巴打你個張

新手無知問，買左msi 1080gaming x, 要8pin*2
但個antec neoeco 550w,火牛得一個8pin,應該點

問多個更柒既事，張msi1080比sharkoon tg5個機箱走線凸起個位頂住裝唔落，comdex到買，可唔可以拎去換定一定要買新

msi 1080 gaming x 唔係8(6+2)pin+6pin? 我個張係咁...
恩, 你火牛係模組化? 好似可以買模組(好似係 帶定頭盔先)

你岩，我講錯，火牛係尼隻，係咪都要換。。NeoECO II 550

msi gaming x 1080係6+8喎

恩...
2 x 6+2 PCI-E
係可以用到喎...
你係咪將另外一個放左係機箱後面/火牛位見唔到?

爸爸巴, 佢口快快講錯

btw 你隻機箱幾好睇

洗撚咩 用大4pin轉8pin踩得lo

佢係同一條線z字型咁，唔知你明唔明，第一次砌唔知可唔可以同一條線插兩個port

但2400係咪都用到 用到就唔換了

推推柒事睇下有無人解答到

用到，但影響performance 囉

本身諗住mb5算，sales推尼隻上網睇下又ok咪要，就中左伏

點解買咭前唔駛度位，唔駛檢查吓電線啱唔啱用

買幾千蚊嘢都可以咁草率

認真，我自信心真係大增

係咪類似呢張圖入面個兩個pce-i頭咁?
可以的 我都係咁插

佢官網話可支援40cm，我諗住我張得廿幾。。。。
電線個d之前留言問過人隻牛o ng ok，人地都無話有問題

第一次自己砌忽略左好多細節，唔好屌咁大力

最幣係幫fd砌 唯有偷偷地賣

係咁咁，感動中

係咪要係頭post加多個0.1 紅色大字 買前記得check清楚火牛支唔支援到, 機箱夠唔夠位, 底板支唔支援

因為我就係咁要換牛

依個咩網 有show 有無貨

你底板有幾多個slot 拮display card?

或者影張相上嚟幫你諗諗佢

第一頁

唔洗客氣

我咁柒都知換嘢加嘢前要做功課

大佬

就算說明書同你講有m.2 slot

你買之前都打開個機箱睇個slot喺邊吖

我買第二張display card都查咗火牛線先整

@日夢巴

燈呢？最重要係咩呀？燈呀嘛。

無就擰甩你個頭

你做咩幫fd砌

同埋查埋太座心情（most important)

錯

係查佢schedule

下次叫悠二砌

只要佢唔喺屋企

有足夠時間俾我開蓋砌嘢，蓋返埋個機箱再收埋個盒，一切好辦

Parts determine step

太座開門返歸

太座表示我的時間表有22小時都係屋企

咩地方多 B75 Q75 Z75 Q77 H77 Z77 既板賣?

LGA 1155 既7系板

咁你都信

行Ivy Bridge 架，

想問下 因為對電腦啲野唔熟
我部機用左2年左右 近呢幾個月開機2-4分鐘
熄機5分鐘up
打機有時無啦lag機 打csgo都要較到最低畫質 開個網都lond好耐
想問下點整先會快番

新高登啦

spec?

2 x 6+2 PCI-E 點會無

果度會有全新?

spec係咩 真係唔識 sor巴打

睇下呢段片 佢放1080ti都入到

睇唔到頂住乜喎

順便問問睇落有無咩地方錯

google

你的電腦配置...
例如cpu 係i7-4790k 顯示卡 asus 1050ti ram 8g 咁樣

裝置相容性:
主機板: Mini-ITX, Micro-ATX, ATX
支援顯示卡最大長度: 40.0 cm
支援CPU散熱器最大高度: 16.7 cm
支援電源最大長度: 20.5 cm
支援水冷排含風扇最大高度 (上置): 6.0 cm
支援水冷排含風扇最大高度 (前置): 5.5 cm

40CM都唔夠位 ?

二手
要全新jumbo se 網話有h61

其實成條金手指外露中

要番去睇睇

謝謝巴打
就係唔想要h61, 行USB2.0 +sata 2.0的

你上底版係咪冇落銅柱呀
落左都唔得睇下有冇D長D既銅住LONG高D囉

咩係落

sor自膠 你底板背板岩位又冇理由唔得

... 機箱同底板之間 落羅絲個位

唔一定，個邊其實好似係有少少起左，我無落過d咩銅柱

我無落到。。。

290 x 140 x 51 mm
11.73 " x 5.28 " x 2.07 " Inch
29.8 x 13.4 x5.25 Centimeter

唔係差好遠姐 咁都唔得 係咪尾位未對好

短路就...

落返再黎過啦

銅柱係
1. 防短路
2. 頂高少少塊底板
我一睇就覺得你死係2度 頂高左咪入到

好彩琴晚試著一下無事

返去搞搞佢，多謝咁多位巴打

sharkoon 唔係本身裝埋銅柱

都有D箱會 但係冇理由無啦啦有張卡屌唔落咁畢

最簡單解決方法 買張extender拉出黎插卡

頭盔
唔知會唔會對performance有影響

呢啲雜牌一定會

百幾美金既牌子野跑分都跌幾十甚至成百分

更何況呢種

我用巴打們指引下最後執既呢張list彈俾t記問有無問題，佢咁覆我：

我的list:

t記回應：

呢款ram真係撞amd?
機箱呢一點我唔識，但應該無水我吧？

vr？是否玩到vr game定純粹另一款model嘅意思？有啲水我嘅feel…

爸爸巴用呢個email搵我
delid7740@yahoo.com

頂

幫人砌過ab350 gaming 3 搭呢條ram 無事

[/quote]
幫人砌過ab350 gaming 3 搭呢條ram 無事[/quote]
佢戴個頭盔姐
張display冇咩分別

幫人砌過ab350 gaming 3 搭呢條ram 無事[/quote]
佢戴個頭盔姐
張display冇咩分別[/quote]
其實張DISPLAY CARD有咩唔同, 本身果張GAMING X 唔係已經VR READY?

我用緊 的確會藍mon
諗住遲下賣左佢換隻3200MHz RGB ram

Msi gaming 1060堅唔錯
同amd cpu有機會撞ram
但邊隻款會撞唔清楚
達哥就撞過

我朋友表示ASRock AB350M Pro4 行2400MHZ冇任何問題

2400可以有咩問題

佢戴個頭盔姐
張display冇咩分別[/quote]
其實張DISPLAY CARD有咩唔同, 本身果張GAMING X 唔係已經VR READY?[/quote]

我google到一篇比較文:

VR版似乎…

行唔倒2933咪行2400, 一係你就畀多幾舊水買3200 CL14, 如果行2400都藍MON, 一定係長相出左事

各位巴打 細佬我唔太識砌機行情 想最平upgrade玩PUBG有咩Options?
Spec:
AMD Athlon X4 860K
GTX 750
ASROCK FM2A88X Pro+ R2.0
16GB DDR3
400W牛
HDD x3

做過少少research
應該最少換張1050/1050Ti?
同埋CPU唔知洗唔洗upgrade

留名睇爸巴開箱

其實張DISPLAY CARD有咩唔同, 本身果張GAMING X 唔係已經VR READY?[/quote]

我google到一篇比較文:

VR版似乎…[/quote]
其實差好少姐, 我諗佢係普通GAMING X冇貨

除左鬼妹,無人理我list

想放工買粒7900x

激烈超頻

停手呀

你應該要成部換先得

我見7900x gaming 好7740x 少少

你哋又成日j Ryzen多核多thread 有光明前途

換埋二手i5 4th gen同老母板得唔得 400W牛又唔知洗唔洗換 用calculator計340w左右

一張2dp,2hdmi
一張3dp,1hdmi
效能幾近一樣
廿雞都要呃

我exactly 用緊呢粒U 板 RAM
但touch wood so far 一個星期未有事

7900X MUILTICORE CORE SPEED最高幾多

本性難移

Ryzen有咩Ram係3200MHz又有RGB又行得穩

咪g skill trident z 3200 c14 rgb 1800$

同感+1 咁我都係堅持返非vr版

btw, 我追問t記3200Mhz會推薦哪些，他也坦白說上到3200又要夾amd穩定就唔平，不過都貼左3款我望望，分別是：
1. G.Skill DDR4 Flare X Series 3200MHz 2x8GB F4-3200C14D-16GFX (Special for AMD DDR4) $1680

2.Corsair VENGEANCE® RGB 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit (For AMD Ryzen) $1650

3.
Corsair Vengeance® LED 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - White LED (For AMD Ryzen) $1520

雖然第3最平，但三者中應該是g.skil那款最好對吧？

c14 就是最好
仲有g skill trident z 3200 c14 rgb $1800
galax hof 3200 c14 $1200(要搵貨)

唔該係幫埋我解答問題
我諗住係買2/3果但一隻 有咩意見？

Galax display唔好但ram得咩？
如果得我唔要燈算 貪平又支援Ryzen

你有幾多budget，pubg最平都要整張1060，最平都要$1600

我知道c14會好好多，甚至而家開始心郁郁諗緊你講1800蚊那隻g skill trident

但突然個budget大幅上升不少呢…
另外請教t記推薦改用shark那個機箱沒問題吧？

你唔係話galax zotac不了？
呢個係考驗 1200 xmp無腦上3200

果隻不嬲平價效能最好 不過樣衰 自己諗

呢條先係平靚正 反正有保理得佢壞唔壞

我淨係話zotac不了 Galax又係中國製架咩？

呢條一早畀人搶晒啦，你要好好彩都搵倒

我依家先知原來成日藍mon係條G.skill ram事

我買完galax hof同ching巴換左corsair 2933
屌我啦屌我啦

個case係好野黎，送3風扇，如果夠位放，你可以睇下m25-w / s25-w，一樣送3風扇

早知唔貪平買
Corsair Vengeance® LED 16GB紅色個條好似幾好J
條g.skill放返出去幾錢

換黎做乜？

turbo speed 兩粒好似係4.3？

話說我潛完一日水返黎喇

你上而講左
exactly 紅LED

睇全core 好啲
不過諗唔明你想高fps 又換返多核做咩

點解唔放返出去再買我上面個條3200？

你要燈嘛

戇狗無下限

不了 到我夠錢就放左佢買trident z

vengeance 3200 cl16 係hynix，堅穩行3200?

用緊i7-4790
GTX 970
16gb ram

Duo mon開住twitch再玩pubg開最低話質都lag lag地
Upgrade 1080定1080ti好
驚粒u推唔盡

唔穩啦 大把人試過 撞下手神咁

賊船ram 用係ryzen
不了

利申 受害者 等人放trident Z rgb

我都係個句

aegis gaming 冇藍Mon問題

我唔會出d易壞既List玩自己

但係登出完再登入有機會藍mon

無筆直咪上到ti囉！

賊船會撞Ryzen?

難D超起

其實我想乜都要

又要多核又要高fps

我見大部份benchmarks 7900都高過7740少少

我之前唔知邊度睇到ryzen sleep mode會藍mon，應該唔關呢條ram事

為打pubg買1080

我有trident z rgb

不過係c17 3600

7980XE 啦

16000喎

仲要佢core speed 得2.8

屌你班友當我無限金錢

我想買粒七千幾咋嘛

係咪三叔B DIE

七千幾你轉ti sli FPS高仲多wor

點先知？

google may help

我唔係為fps轉

我要未來呀

我怕4c8t變孤兒仔

係b die

你都話要即食
等佢6核up威威果陣先換囉

咁有乜ram係好似條G.skill咁可以一上bios就超到又有LED架？

trident z rgb 3200c14

我需要知？

x299 應該唔洗理

有冇巴打知i5 3470 二手大約咩價位

開完蓋大超特超，stress 下 5 Ghz 先，好痛快

係就玩液態氮超到7GHz

行3600但賣二千幾

3200 千八蚊喎

唔啦，冇時間冇技術冇智識，水冷係極限啦，LN2 要 DIY 極多野，仲要係為射一下，唔岩日常用

我發現我有好多 Fittings, 冷排同風扇多，屌 夠料砌多部，好敗家

我買兩支3600 c17 rgb都要1920

3200得啦

我用vengeance 3200 led行得盡喎

但如果我屎忽痕買3600又行唔行到？

幾年前睇過啲鬼佬玩粒5960X玩液態氮超5GHz

我都想換 RAM, 但換都只不過係對 RAM LED 唔襯色，好敗家 而家 d RAM 好鬼貴，一賣一買都要貼好多

有無平啲呀

SBT

你唔搞條RAM 上AORUS好過啦 (馬後炮mode)

我3000c15 b350f 行2133
睇返poweroff 巴打個post 好多reference 都指出賊船好多板都唔得

amazon 有兩條c19 4000 8gb大概250美金

但我兩條3600有rgb好j 好多

就係想留錢買AORUS 2080

corsair 3000 c15 xmp 2933

岩岩買完就等

ching 講左好多次啦

其實你扭緊屎忽果陣已經叫左你上aorus
但你果陣好似連aorus係giga都唔知

sor block左佢

RAM 唔洗 RGB

C19 太慢啦，起碼都 C16 啦

點可以睇到自己裝返晒底板D野/顯卡未?
因為無DVD機
佢本身隻碟又用唔到
上網DL又唔知邊D係..
用緊GA-AB350M-Gaming 3同MSI 1060 6G

做咩block人呀

想問吓裝cpu 時

散熱膏應該搽喺cpu定heat sink?

勿認真
就好似你話俾DDos上身一樣

CPU IHS 面

我真係為等玩pubg同天命2買1080ti

Asus B350 prime plus
Gigabyte ab350 (m) 都行得足

唔好block我fb

FB Facebook?

Yes 我地已經交收過3次 做咗好朋友

顯示卡
打錯
求助

屌

7820 同7900都好撚食電

換U的話我要換埋牛先得

換夠1000W以後唔洗煩

如無意外, 準備用呢個list 落單:

AMD RYZEN R5 1600 $ 1,679.00
ASRock AB350 Pro4 $ 715.00
MSI GeForce® GTX 1060 GAMING X 6GB GDDR5 $ 2,349.00
G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C14 F4-3200C14D-16GTZR $ 1,880.00
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W $ 540.00
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5 $ 530.00
Crucial MX300 Series 275GB SATA 3 $ 680.00
Sharkoon 勁風者 VG5-W ATX — Blue LED $ 320.00
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM $ 989.00
砌機服務 $ 80.00
total: $ 9,762.00 (法奧) <--同一個list比t記接近兩舊水兼問了全部有貨(t記告訴我果真如巴打所言張display缺貨中所以叫我買貴21蚊的vr版)

而家fb messenger 等緊法奧回我可否貨到付款, 就可以落單了~

其實機箱 淘記係咪會平d

嬲

師兄做乜嬲嬲豬呀?

Phanteks 係

等galax hof有貨 慳到＄700
1070都上到了

計埋運費其實唔係平好多，除非特定日子

妒忌你條ram姐
我貪平買條3000MHz ram有時會藍mon

Phanteks 平好多㗎
Search 追風者416

好似好正 但係入風好唔好?!?

換完放比我ok？

得上下兩個窿入風 我用散熱冇問題

你出幾銀先

總感覺入風位好細...入唔到好大風咁
仲要放係書櫃個種主機位

你出價啦
我用呢條ram冇出過事wo

諗緊買多粒7740x 嚟用刀片開蓋

整衰咗都唔怕無電腦用

見人用𠝹刀開都係十分鐘內的事

睇完片我都有信心整到

想問等唔等intel出第八代
定係唔等砌amd好

留名等睇開箱

btw 太座心情很好?

第八代點出出法又未知

你當大家有水晶球？

咁大個人買部腦自己揸主意啦

你係個d 買完見人買新會揼春個d就睇定囉

你心急想即時有新機j咪出amd囉

你有無信仰？有幾多財力？

其他人點代你決定好？

佢要買去買電話咭出差，叫我同佢去鴨記 點解要逼我

但未諗到點解釋為乜要買多粒cpu

知你想點, 比個理由你出去買啊...

太座真好人

我屌你老母intel
新u一樣1151 socket 但100同200系mb不兼容
食屎啦

買定, 之後砌一部比個女玩

我老婆不嬲都賢良淑德，通性達理，秀外慧中，溫柔婉約

老婆好嘢，老婆萬歲！

啊女都係時候整部電腦做功課喇

呢個吹得太大

同埋我仲有兩部notebook

等陣先, 性? 唔係情咩? oh, 我懂了

太座係現今少有的好女仔

打錯打錯

通情達理

其他個d唔駛攞出嚟研究喇

咁樣... 不如話我整定比就出世個個架

點得 個月球太細 啊女睇壞眼 買過個月球佢

太座表示你今晚返去跪老母板啦, 同人講我通性達理

咁就換電視先啦

好想換4k電視呀

拍咗馬屁

我揀定老母板換都得喇

拍錯馬屁

我揀定老母板換都得喇[/quote］

屌，手殘係咁打錯字

話說早幾日行開街都有睇d 4k moon

但買得個27吋4k moon我不如換電視

電視得 60hz, moon 有更高麻

太座咁好人... 唔會嘅

4k 過60hz?

放係房到, 佢地出面睇電視你入面都有得打機嘛....
反正都係電視姐

Acer X27, 4K 144hz HDR

再唔係 試下 ASUS ROG Swift PG348Q 呢部?

點有嘢推得郁？

PG35VQ
3440*1440. 200hz. quantum dot. gsync. hdr

畫緊圖
爸爸真係好撚衝動

我的優點缺點都係有股難以撲滅的火

冇架，但試過 144 hz 跟住返唔到轉頭，學暴龍哥話，屌過驢仔閪， 返唔到轉頭

4k stable 60fps max setting 都難啦

當日買佢地都係咁講，但係我信悠二所以都照要
最後乜事都冇

悠二大佬20系出先幫襯你

暫時 2K 最抵玩

電視有display port?
無既話就算hdmi 2.0出4k都去唔到60hz

買左喇？

我根本唔會出個係易壞既組合

因為如果大量機壞我姐係玩自己

我都唔想整臭自己個名啦

咩4k 電視先有display port?

點解出唔到60hz?

我以為有hdmi 2.0就夠

corsair d die 係睇version 架

我覺得條ram同g1 gaming唔夾，好似我識人用aorus就冇事

直線話鬼妹

開閪左先買啦 多錢都唔係咁駛

諗吓啫

唔好意思想問下依家用緊H110M GAMING 底板

本身I5 6500 如果想換I7既話可以換邊粒又岩用 唔該咁多位

筆直2500~3000 唔該哂

完全查唔到hdmi 2.0行唔到4k 60fps喎

SSD無啦啦冇得寫入 但開機/玩裝左係入面既game都冇問題
有冇人知咩事

6700 啦

原來冇事 但唔知點解放任何野入去個program files都要admin權限

7700係咪要換新底板先用到

望過你塊板 無寫支援（更新bios都無） 用緊b150 好耐之前有更新7代

自膠

Sor啱啱睇返原來得
因為之前買條2.0線但packing寫住maximum 4k@24
但我覺得hdmi改版又係好似煙條咁擠牙膏
最新既2.1先support 4k@120
但DisplayPort已經support左一段時間

多謝，我相信我染到貼地
回想下佢應該本身裝左銅柱我以為係螺絲拆起左再諗住用佢黎鎖塊版但發覺唔得然後換另外一d螺絲直接鎖落機箱

不過而家先返緊屋企驗證

無燒硬件你算好彩

青蛙巴同PUBG個post個一公噸組長有咩關係？

pad post啲人黎

你同ddos 有咩關係

分身

嚇死人咩

我幾驚我唔識買4k tv

屌你啦 揾我同佢比

話說我手痕將兩條c17 的3600 ram推到行3733

借問其實咁樣怕唔怕？

咁又係，你得一張1080都張狂

咁比係侮辱咗DDoS

咦？d負皮呢？

又有了

即比左佢

考慮下唔出聲學陣野先

Me too

咪掛住負皮先啦

我手痕玩緊3733好似無乜嘢

推上3866會唔會又要reset bios架？

超ram過左標示頻率好易死
同埋比多左既電得到既效能提升好少
風又高左
雖然爸爸受得起

超就唔好驚，驚就唔好超

死左未買過對 ram 囉

Sapphire nitro+ Rx580 落返2500$
睇嚟個市都差唔多炒完

前排同法記買無貨要退錢

千早狗「多重影分身負評」

新買隻牛壞左，聽日最後一日可以換貨，去正都好定返代理換好？

買ram事小

好似上次咁炒bios 事大

幫你諗埋，換板

換嘢要抬機出去搵人整

既晒我時間又驚動太座

我最缺係時間

仲簡單，出錢搵個人幫你整

唔好咁啦

雖則我好想咁做

係整的話就大件事，換箱換牛換一體水冷

換埋張inno3d 做msi 可以用hb bridge

諗吓都射咗

新增唔到既

[img]

今次3600超3733好stable

跑撚埋stress test, cpu 都只係74max

上次2400超2933炒bios

今次3600超3733好stable

跑撚埋stress test, cpu 都只係74max

救命

【情報】Rumor:INTEL 第8代CPU價格曝光！I7-8700K要420美金

點睇

咁樣插？

膠問多個問題，gskill aegis 3000mh 條ram有塊膠紙痴住洗唔洗搣左佢

8+6既話係

同埋裝ssd搵唔到螺絲上鎖。。佢係咪無比

喺afterburner入面推高咗 temp limit 同 power limit

依家跑分又多咗幾百分

仆街好撚過癮呀，set少少嘢又榨多2.49% performance出嚟

爸巴係另種打J

繼續自膠
原來係獨立一細包得兩粒，琴晚收埋左，竟然比我唔小心見到

fuck intel 可以繼續出amd

唔駛錢又唔傷害部機

老蟹都榨盡佢

我估應該砌好啦叫做，等埋隻window碟就ok,多謝咁多位巴打
特別鳴謝
中出即
十月想
咸濕舅
穿膠花

第一次超無知加無限染咁砌完

講Ryzen for gamer

幾中肯

話ryzen 似mario kart 中mario

平衡型

至於ryzen可以搶到幾大市場，好視乎遊戲優化多核的速度

砌好就好

快樂使用

問題少年又黎

背面走線走到咁有無問題

同埋邊到買oem簡單d(唔洗打搞客服d伯母)

突然醒起悠二話教AMD超頻好似仲未找數

windows定咩
psngamer 買retail版 178hkd

windows

Gamesdeal $100到

其實係呢張圖令我入魔

用咗一皮嘢有多都達唔到4k gaming pc 個分？

唔鬼順氣就愈買愈癲

呢張先啱

關到背板就得

睇你有冇強逼症
我本身咁樣 閂到就算

之後裝風扇索性走過線

走完舒服哂

係咪同一個HDD黎?你用緊MBR?MBR最大得2TB, 轉做GPT先可以>2TB

新手表示火牛線好難走大力少少又怕拗斷

gamedeal我搵唔到win10

要比少少力水
半模組好好走
非模組就難啲 走完攞個窿塞哂啲線入去就算

Out of store咗
上網search下 eg allkeyshp
大約100$應該有條

oem psngamer都係15usd姐...

模組牛好好走

Sor， 我見呢個post比較熱門， 所以想係到問問少少離題嘅野

我想問下如果想買dell notebook, 去ssp d century買信唔信得過， 係咪ok?

俾多D時間佢,超頻其實好多參數要set

無咗兩個DDoS成個post 靜晒

DDoS成員係邊兩位

鬼妹 ddos

大家知唔知邊到有rgb 分線買
新高登應該有？

合稱 Twins

鴨記仲撚易買,記得買埋接線柱

係咪我太耐無追post Miss左啲乜

你有無見證鬼妹巴買royal級1080然後聲稱俾DDoS附身

前者有，後者無

想問下 我見悠二6000蚊至7000蚊既list
分別有用amd ryzen5 同埋i5 7500既cpu
我想用黎打機同長開電腦 （一日開10個鐘左右）
邊個好用啲？（最緊要散熱）

同埋我而家部腦隻火牛寫住peak power係520w
姐係等於一般既520w火牛？
用黎跟住悠二7000蚊list黎砌但用返自己隻牛夠唔夠頂？（隻牛都有兩三年歷史）

最後問埋而家有隻750gb既hdd 我分割左做200gb 同埋500 gb ，200gb果度我裝左win7
想買個ssd裝window同埋合併返個舊hdd 咁舊既hdd資料會唔會無晒
（如果新既ssd裝左win10 edu 64bit,舊既又有win7 32bit 會唔會撞左？）

btw 我諗住用自己火牛加埋舊hdd budget大約係6000蚊以下

條友被附身後周圍點火頭

恥笑1060 低階咭

人哋問二手硬件有無二手價值時，答人： 低階嘢，不了

又衝去steam 問人 d games gtx 1080 推唔推到max

太多事跡不能盡錄

唔知來龍去脈的話仲以為佢成間nvidia買起咗

新手留名學野

打算下個月預9k到砌部黎打下機咁
vga就諗好左買asus 1070 O8G

CPU方面..原本打算買r5 1600
但做research 果陣見到10月頭有intel出coffee lake
又係6c6t (心郁郁想玩8400/8600k)
用新u既話..底板方面又要再換過塊
咁樣加加埋埋...隨時又多1-2k

另一個問題..如果買8400/8600個價又可以買到7700/7700k

有冇巴打可以比小小建議我
應該等8400/8600k 定係出7700/7700k好

佢真係痴撚左線
買張高階卡就話係中高階左右
玩game最盡畫面又話對眼唔慣咁高質素會暈
心諗屌喇星咁你買1080托柒
超個頻都要思前想後

鬼妹又比人屌了

呢啲事跡都知道，但唔知佢宣稱DDos上身

利申：有份禁過負皮

鬼妹就係俾人屌架啦

出面有個post個鬼妹女友要巴打cum inside 添

天氣熱,七月近,我明呢種感受

佢解釋佢俾DDoS上身，叫大家原諒佢

但轉頭人哋話1070無貨，佢又二話不說叫人買1080

變咗鞭屍大會添

大家認為點先原諒上咗身的鬼妹呢？

自貼燒左張1080 呢張1080令佢身敗名裂

係啦，反正佢都唔滿意張gaming

有保咪換個張

btw, 好似miss左好多花生

［鬼］

低階 ，不了

［/鬼］

8400咁撚低頻你想拎黎打機
8600K還看最終價錢, 9成都係貴

個人認為買R5 1600冇問題

Gaming 太低階 不了

如果網上流傳個價係真既話 (€273)
8600k個價夠我 r5 1600 + b350

鬼妹潛咗水

網上欺凌呀

食花生算

呢幾日冇上.我都Miss左唔少

不過我係連發生咩事都未知

你做乜特價張gaming 1080俾鬼妹

害到佢痴咗線目空一切

攞住張1080周圍串人笑人挑火頭

頭幾日high啲姐
Sorry囉

有咩用

最衰都係你呀仲講

之前日日話等2070呢
買完1080又不停吹捧gigabyte 明明只係g1

仲有買完1080話等Aorus 2080

出緊深水埗買1080ti
請問係咪gigabyte aorus extreme 11gb 最好

對唔住 我錯
我繼續深潛

最近換左機箱 但係個底冇防滑膠 想問下邊度有依類野買

行過日本城 但係個d太薄同都係幾滑

8400 6 core tubo clock 3.8 打機應該唔差可以等

想請教下大家，咁我火牛係Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
而新裝嘅1070顯示卡係8+6pin嚟

係咪將火牛條6+2合埋插入就得？
夠唔夠？

yes
插條6+2同6 pin

花生就種唔出啦

乾塘就有一個

我想問法奧俾錢個到過數有邊幾間銀行?

其實好撚狗, 特登冇8500

恆生，hang Seng 同enjoy bank

屌你同一間

咁你要幾間嘛

how's ebay?

恒生有入數機，你無acc都可以響個部機用現金入數

好鬼賤嘅姐你地

發覺依家個post變左做恥笑/批鬥/互含集中營

agree, unhealthy wind

strix 1080ti無貨
得返兩C 有但貴兩舊幾

爸巴出場既時間

呢個ｃａｓｅ有點點複雜的感覺（？
ｗｉｎ１０，又係唔係真係廢到咁，請開示

Po 1070會唔會比人恥笑
Aorus無貨就唯有gaming x
又唔想用g1 gaming
雖然加多30就有3風扇+廿幾mhz

技嘉除左舊Extreme同亞洛斯都可以掟落咸水海睇下水花靚唔靚

部電腦就打柴

筆直5000鬆D，想砌部入門打下game，想問下以下list係咪已經可以

i5 7500
B250
Gtx1050/1050ti
8GB RAM
1tb HDD
128gb SSD
550W

你叫用Zotac extreme amp既我情何以堪呢

你走先，我幫你頂住
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

私心你咁砌法不如買舊野好過
i5 6500
B250
Gtx1050ti
8GB RAM
1tb HDD
550W

至少
至少
6代u可以死守win7

得罪講句Zotac inno 不了

求救係咪2個 6+2pin 插入去2個8pin就得

Aorus 隊入去 Aorus 隊入去

r5 1600 + asus prime b350 plus 想學下oc
底板個VDDCR CPU Voltage係咪姐係=core Voltage=cpu voltage?

如果我想超到3.8GHz,跟住以下步驟會唔會開唔到機
1.ratio:38
2.VDDCR CPU Voltage:1.4V

仲有其他咩咩voltage唔知係咩黎所以我唔知點set
另外oc係咪主要睇voltag同溫度(長期75度ok?)?
然後以下咁樣就係大致步驟?:
1.確定想超到幾GHz
2.當超到頻而溫度又係接受範圍內就盡量較低voltage直到燒機穩定

1070 zotac個張ok
但太貴

如果我唔係有信仰就而家都有卡玩了

呢塊野幾抵玩 香港準備有

五年保

係，但係最好去digi+到將cpu load line calibration 推到level 3
同埋voltage 可以由1.35開始用offset 慢慢voltage向下試

又有IO罩保溫

AMD RYZEN R7 1700
Gigabyte GA-AB350-GAMING 3
Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti AORUS XTREME 11GB GDDR5X
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Corsair RMx Series™ RM650x 650W Fully-Modular
Sharkoon TG5 Tempered Glass ATX — Red LED
Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler
G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB

師兄，近排由notebook 轉返台機，以上個list 夠唔夠裝ASUS PCE-AC88 Wi-Fi PCI-E 呢張wifi card

賭波輸，賭大細輸，賭 sillicon lottery 都輸

諗住 1.326 上到 4.9Ghz 冇得輸，屌，1.375 都上唔到 5Ghz, 認命

其實心水係偏向 8600k多d
但8600k會唔會跑得靚仔過7700k真係有d保留

（新手）想問下砌機list
筆直6k，依個list點睇

冇裝甲，辣殺

7500 出多少少換ryzen 1600 版 出b350/a320(如果budget真的是很有限)

4c4t R3仲平D添

唔係呀，個 colour scheme 幾好，整水冷唔錯

出po了
win10就是垃圾

8代?怕

如果屋企用緊 kingston 8gb 2400mhz
插多條 G.Skill Aegis Gaming Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16S-8GISB得唔得架

呢位人兄買左 M$ stock 輸好多咩？係咁追擊 Win10

我都想

頂，開唔到機，看似真比我玩壞左底板

做過咩黎?

就係咩都無做過... 只不過係日日都長期58度姐

有幾多個買B350會整水冷?
我玩超頻寧願比多少少買X370啦, 用B350貪佢炒車炒得過癮呀?
根本就冇誠意, TUF唔出係X370/X399不如唔好出

又開到，係咁按個開機制佢又開到了
唔通係牛壞？（岩岩先換）

牛無理由咁易壞喎

貴有貴玩平有平玩，唔通下下 Titan Xp 先上得水咩

明明Zotac唔算差 個樣又靚

換左牛之後差唔多日日都要咁樣玩十分鐘先會開到機...
我都唔知咩問題...
底板燈又有著到

你買ROG會唔會買B350/B250呢D級數?
根本ROG同TUF定位都係高級產品, 買得起的人都唔會介意比多少少
既然INTEL的TUF都出係Z270/X299呢類高級CHIPSET, AMD平台竟然係B350, 個樣仲要咁撚寒酸, 真係狗也不屌, 唔掛TUF個名仲好

又唔係既

特點都有五年保.呢塊野賣800頭至中

B350 超頻其實冇乜大問題.正常都可以超到去3.7-3.8

特別係近一版d廠商出既bios.ram相容又高左

其實如果只係有五年保.其實唔使理係唔係TUF系列

以前ASUS都有出過Intel TUF 80系 / 100 / 200系既b 同 h晶片

1700唔超得3.1 玩舊game麻麻地

幾靚仔
上水真係ok
可惜啱啱買左張gaming x唔啱色調

依家砌機好似唔係好時機咁，intel u又就出，啲n卡又已經出左一年唔知等唔等新咭好

Display card可以答你仲有排玩
Vega 咁撚垃圾 nVidia駛同你急

A I 兩家大鬥法..如果你地有budget, 會揀邊粒玩

出咗先算 而家比較唔到

低好多 我係咪SET錯左野呀
用緊samsung pm961
Deep queue 4K果到得100都冇
有冇爸打可以指點下
我安裝左driver嫁啦

爸爸巴叫我同大家報平安
佢唔記得左email

上機

用左個ryzenmaster 見粒U由3.1上到3.65
係咪已經超左

全黑好睇過其他色

我想知同B350-F Gaming點比較？

single core boost黎

燒錢

如果乜都唔識要超頻係咪好難搞

其實唔難
我都係抄佢

咁一定係TUF

爸爸巴...
你唔怕老母板, 好野

打埋隻尼爾
認真考慮放1080

有無人知點解我部電腦有咩問題？
明明usb連住個啲耳機，mouse 係用到嘅。
但係同電腦係唔可以溝通到，例如我用緊隻steelseries 耳機，但係係佢個程式到detect 唔到，亦都唔可以設定。
printer係個程式到又係睇到墨水量，但係想print野個時又會顯示離線
想問下係usb 嘅問題定底板壞左呢？

講呢d
梗係有無得用win7啦

chur住條撚search緊邊度有i56500/i76700

佢cpu ratio個到唔比我郁
有冇人知點解
型號係asus rog b350f

打數字就得

auto 果個位

我屌你老母呀？
賣貴咁撚多 跑分先高得1600 100分
仲要用祖傳牙膏 超高啲又要開蓋無保
利申:非A粉但覺得成件事好on9
我繼續潛先

求MTX LIST
i5/i7
要ssd 512
文書 YouTube Facebook
Game正係football manager

ITX 自膠

終於入得返嚟

錯手登出咗LIHK 但又唔記得咗email 係乜

結果要太座retrieve 俾我

又有新玩具

又話買7900

留名等睇開壞蓋

講笑，祝成功

屌原來係咁 不過我set左做3.7,1.32V到,待機43 - 45度到,係run佢個prime test先會超過85度, 咁既話係咪都叫做成功

7900隻牛唔夠力啦

7820 benchmark都chur 到535W

我隻650w牛咋

個人覺得打機唔黑就得

你已經估到會之後開7740x?

咁易俾人睇穿晒

其實係你班友成日話J ryzen 多C多T係大勢所趨

先搞到我想由4C8T 升做8C16T

但試咗陣打mankind divided 同project cars 7820x明顯唔及7740x

咁其實自打嘴巴
當初你轉去intel係因為gaming差 fps低十幾

你睇我樣就知我活喺矛盾之中

但事實intel打機都仲係好過amd 喎

但你依家gaming差左嘛

btw我呢啲窮撚唔敢諗1700轉7820
你唔明架啦

即場係差咗

但係咪其他功能會好咗，同埋買未來？

鍾意跑分 and 保持到fps>60 我覺得無問題

project cars落雨無60fps

mankind divided stutter 到喊

其他遊戲無問題

我乜都講晒架喇

我諗要去到support xenon既program先用得哂啦u

痴撚線邊個負皮我

掛住睇apple無追post

Btw iPhone X = iPhone 不了

決定出8

FaceID
8都冇乜特別 呃錢出新一代
減價買7好過 有錢剩買電腦野

iphone x 256

用緊六仔無道理出七仔

小弟WIN10
頭先開工作管理員見到system而舊野佔用左CPU 100%
但我淨係上下網ONLY
跟住嚇到重開機
重開機CPU usage就正常返
但我部電腦會唔會已經中左毒??

而家變左C槽
即係SSD
經常接近100%
我諗應該係上完咸網中左毒

又黎system 100% CPU
有冇大神有經驗
係WIN10問題定中毒
感激不盡

法奧俾錢個到
如果係櫃員機轉賬
咪無得填訂單編號

其實咁即係隻game嘅問題唔係cpu嘅問題啦
你當初轉係因為以為amd廢令呢兩隻game特別差 但而家事實話你知多核U就係咁

多核得嚟intel都係高過amd

真心收手

唔係壞嘢我再換就真係要切柒

不如切定先

Intel啲死忠發表吓啦

買完返去砌嘢，試機

兩三個鐘無乜理個女，但佢好乖無怪我

我反而好內疚

想問下1080ti同1080ti mini性能差幾遠
屋企地方淺窄

除左可以超多d 呢個價真係不了

等下代i3

知唔知幾時 麻煩晒巴打

櫃員機有收據
手寫

咁你要砌實砌到既

唔好內疚⋯⋯
女係用黎之後錫架！
佢見到你好努力做一件事而唔煩你，姐係佢繼承左太座的優良傳統！

Galax 1080 snpr black
冇超過頻冇保 $3k

你死啦你
你個女陣間開口同你講要買TITAN XP sli

手寫email返俾佢？

手寫落張過數紙到啊
手寫單

笑乜鳩

就咁影張入數紙 send翻比個封email就得喇

我既意思咪櫃員機過完 出收據再寫返編號send返email俾法奧個邊囉 都唔知樓上笑乜鳩

DDOS個病有傳染

肯定係我閱讀理解拎U先Get錯你既意思啦 唔好意思囉

無追post一排咁多花生食，cdrom都忍唔住上水留個名

的確好好笑

認真.
我有GET到你呢個意思
可能你打少左兩隻字

H7 唔用rgb 版

認真問

現今香港地邊忽有6代U賣

新手一問 如果新機唔想貴買WINDOW 跟悠2個裝整隻USB用唔用到

搵日出去睇list

舊板無rgb controller

洗乜 悠二條list改一改就得啦

chiphell reddit 講左係假
蛆動之家都好信
唔怪之得巴哈狗vega 吊打1080ti 都up得出

最好唔係
係嘅話1700可以戰十年都似

1155針有無邊隻motherboard 推薦

Fifa 18 demo

k or non-k cpu？

暫時冇事
system 100% CPU 好似關driver事
更新左driver就冇野
但唔知之後會唔會再黎,求神拜佛唔好
ssd 100%應該係因為windows 自動download緊更新

想係antec p8到裝nzxt x62
官網寫front <= 360mm
夠唔夠位裝

裝7試下?

睇機箱spec front 有冇寫support 140 x2
長就一定夠 唔知有冇闊位上螺絲咋

新手想問下ssd
M.2 同埋用sata 線有冇話邊隻好d

要睇m2係行pcie mode定sata mode好似係
有錯細力d

Nvme同 SATA

但基本上依加買到既M.2都係Nvme黎

屌 開住部電腦訓教真係唔可以唔開冷氣
明明天氣唔係好熱
都可以焗到我出汗
Fuck u intel

直頭暖爐黎架

用左3個月WIN10

而家終於明點解咁多人屌WIN10

AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4

ASUS PRIME B350M-E AM4 M.ATX

Corsair Vengeance® LPX 16GB (2x8GB) DDR4 3000Hz C16 Red

MSI GeForce® GTX 1060 ARMOR OC 6GB GDDR5

Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU

Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 32MB 3.5 Inch HDD

想問下呢條list有冇問題同有咩ssd推介(128/256GB),主要玩pubg,budget大約$7500

有d人話遊戲模式問題

Windows 10 1703問題
外國大把人講緊
一係等佢10月個更新 好似話會fix
一係做M$個測試人員計劃
一係去返win7

好彩唔係中毒姐
以為自己唔知係邊到惹到D世紀電腦病毒
掃完又掃,乜都冇

希望等落去微軟大佬比下力FIX好佢啦...CPU間唔中升到100%搞到打機無癮

1703更新好似出左好耐 reddit NV個討論區都好多人講 M$最近先話黎緊十月windows個更新會fix

non k 想由atx換m atx 換機箱
另外有電腦 只係想平平地換mother board同細機箱放出廳比老婆同佢d朋友睇劇上網用
i5 2400應該夠睇劇上網掛
查左搵到h61同b75都插到 但唔知有咩分別

係...我部機5月尾砌
一開始玩得好地地
後尾就間唔中LAG
而家終於知係仆街M$ WIN10 1703

知道源頭好開心
起碼唔洗自己嚇自己9估

display card點set法先用到最高效能

比較無辜的是 Ryzen剛好在1703同期推出 就這樣AMD背上了黑鍋

好彩我由頭到尾都冇質疑AMD RYZEN

不過我砌機果排撞正wanna cry
D人話最好更新到最新
所以避免唔到WIN10 1703

唯有慢慢等10月17號了
希望WIN10生性D

查實ryzen 目前仲有其他問題...
不過
win10

我好認真講
連我個d完全懶撚到臭花x既扮識野都wa
「你幾時升」
↓
「轉返7好耐啦」

同埋wanna cry
好似xp 係防到

Bitdefender can help you

ryzen既問題係WIN10先至存在??

有寫
唔該

之前聽過係四核以上win10先出事
而出事個時intel仲係四核主流
Ryzen先開始流行
Ryzen多人買嘅都係>四核
講左咩自己諗
唔知真定假

咁如果
Crucial MX300 Series 275GB SATA 3 M.2
同
Crucial MX300 Series 275GB SATA 3
性能上係咪冇分別架

G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz CL14

上唔到3200 最多都係得2933

做緊一篇幾有趣既評測

我自己都對測試結果好大興趣

求救
開機無畫面
話說砌完未有window碟所以之前都未試過連芒
今日一連就gg了

開機有嗶一聲
然後唔知係一長四短
定一長三短加一短
因為最尾個下好都疾疾地

試過換ram
風扇全部keep住有轉

Ryzen 架構冇內置GPU

一定要顯示卡先有畫面輸出

正確d黎講.而家既Ryzen CPU未有內置GPU

未來既Ryzen APU先會有內置GPU出畫面

sor,試過插左有一短所以試下移除佢，而家插返顯卡有嗶
加一短

有兩條8gb
試過4個糟都唔得

上網睇話ram有問題
但兩條都新買

1.
試試蚊左個散熱器之後.拎粒cpu上黎.check針腳.之後再放返落去(我試過重新放落去就著到機.接觸不良)
2.
你影一影你機箱後面插線個情況黎睇睇

佢話插線果個後面呀

睇咁多人回響都係

amd+win10 狗都唔撚屌

BTW,依加除左GTA同Metal Gear無stutter
一係我Lag住玩
一係我十月個更新前淨係玩依兩隻Game

試過整cpu都係一短

拿,局部地區驟雨就麻煩啦
咁講真做得一個player,買返黎左煩右lag
我寧願守一守望一望算
買完返黎出事,幾千銀貨
win7 雖未至最好,但有ge話,我想用xp

多謝各位

事緣第一次全線插曬開唔到
後尾only插芒同電源算

然後一分鐘前唔撚知邊到見到話no keyboard detected
心諗咁撚膚淺。。。點知真係咁膚淺。。。。開到機啦

有冇巴打知係唔係死pump
用咗兩個零禮拜平時都正常
係今日開機突然上100度 睇睇下先個泵唔轉
試過插第2個cpu fan pwm都係咁
老母板用msi z170a m3 gaming

sharkoon c10箱，未加風扇之前玩csgo cpu 會上到80度，而家加多2把風扇好似5x-6x

3D Rhino+CREO, 做宣染/畫3D

FREELANCE仔
求spec list
越平越好

每個月已經要還2XXX蚊私人貨款
真係冇乜錢,最好6000樓下

Win7唔兼容DX12

佢原裝果隻真係轉得好慢 換左佢好好多

換左貓扇1500轉好好多

個問題其實好討厭，但點解好似香港唔見人講咁?
為左呢個問題已經剷左兩次機，後尾原來係windows既問題

其實我六七月到有提過 不過幾句就End左Topic
相反外國噪左好耐

我煩左成幾個月
仲以為係自己部機有野壞
最後先search到nvidia forum果個post

我用左一個月隻原廠12cm已經漏曬油

好似得900 定1100

係1200

又黎賴呢條RAM

我隻dg7000好似1200都無

顯

都唔關條ram事

有咩cpu cooler散熱勁？ 高度要細過15 最好就唔洗用am4 kit

入牆個d lan線咩牌子好
其實唔係要好多 50米左右
邊度會有得散賣

請巴打幫忙睇下依個砌機list

尋日去se報的

我想玩4k game，依個組合有冇大問題

4K 30 ok 嘅

用ml120 啦

sor 今日先得閒 我個個係Intel(r) pentium(r) CPU G3220
3.00ghz ram2gb咁樣岩唔岩？

Ｍ＄

如果係有咩要upgrade

好似話出1070ti

寧用ryzen 不用7800 錢多既加落其他硬件

例如SLI

Thx bro

麻煩各位幫幫手

你Google下就知 行4k ryzen 1700 都贏 7700k
x299配7800x都成5k 夠我買ryzen 1700 加塊giga g5 仲有錢upgrade到32Gb ram

短嗶一聲十幾個網都話dram problem
點知搵到係無插keyboard好唔敢信咁試左點知又得左，吹漲

好，執執佢

我用緊7740x /7820x 加 1080sli

有d遊戲開max 的話1080p都 stable唔到60 fps

如果你純打機，又對fps好敏感，都係建議你買高脈衝的cpu

呢一刻未有普遍優化多核的遊戲，打機都係脈衝高表現好d

Realtek lan

可以點改

部機benchmarks 時食電食到585W

我隻antec650金牛唔知頂唔頂得順

仲有65w 夠用啦

開定先

7820打project cars ， mankind divided好唔得

但玩witcher 3又健康喎

用唔用到多核真係好睇遊戲

我又無精神再裝返粒7740入去

真係捉蟲

有隻Game淨係support DX12

咩game

tplink狗都唔屌

btw隻win 10 oem收你幾錢？

$200

997

998

999

1000